香港多唔多人用香薰蠟燭？

最近想學整

lm

絲打都想學？

一直都有興趣 有點開蠟燭 但未試過整

聞得多蠟會頭痛
有香味都遮唔到浸蠟味

有興趣！次次都要上外國website買，好煩
利申用開bbw

用開ikea算唔算

會唔會擺睡房？

我會 其實每次都好驚

有用開 情人節diy左兩隻味送比女朋友

咩係bbw? 我人在外國係同一個國家買郵費都貴到pk 最近買左幾包大豆蠟

都算既ikea 個d有冇味

巴打用咩蠟整？

Bath and body works

我想用嚟玩滴蠟